武漢肺炎攻陷三軍武警 近50人確診 超3000人被隔離

【阿波羅新聞網 2020-02-11 訊】

武漢肺炎早已攻陷中共軍隊、武警，但據報因有機密文件規定不能公佈。港媒報導說，26名軍隊武警官兵確診（另有20名隨軍家屬），超過2500名軍警被隔離。其中最新消息是海軍爆發疫情，潛艇部隊更加高危。近期中央軍委已下發12個緊急通知想控制疫情擴大。

總部在香港的中國人權民運信息中心2月10日、11日連續報導說，共軍，武警疫情日益嚴重，近期中央軍委已下發12個緊急通知，對「疫情工作領導」「營區和家屬區疫情」，「隔離觀察」「新年後大客流大返營」「訓練中疫情防控」「心理疏導」，「政治紀律」等方面作出嚴格規定，違反規定會受到黨紀，軍紀甚至是免職的處分。

海軍，空軍，陸軍，火箭軍也作出不同指引對疫情防控。目前空軍全部設立飛行員隔離區，地勤人員不容許接觸飛行員，而執行重要訓練的飛行員，已被要求暫時不回家同家屬接觸。

目前在湖北有10名共軍，15名武警已被確診新病毒肺炎，這些被確診的軍人，武警分別在孝感的「空降兵軍醫院」，武漢的「中部戰區總醫院（漢口院）」及襄陽的解放軍991醫院住院，襄陽991醫院的一名工作人員證實有確診新病毒肺炎武警正住院。據報，當地已有1500名共軍，1000名武警正被隔離。

還有空降兵軍醫院，武漢中部戰區總醫院（漢口院）這兩家醫院也有共20名共軍隨軍的家屬確診新病毒肺炎住院。

最新消息是中共海軍已出現重要疫情，位於海南三亞市的海軍潛艇部隊有一名軍人確診新病毒肺炎後，有300名海軍被隔離，而原定本月開始的核潛艇重點訓練項目已暫停。位於三亞的解放軍總醫院（海南）醫院準備為3000名人員做新病毒肺炎樣本測試，重點是近期有出海訓練任務的潛艇人員。

海軍屬於高危軍種，按照每年的訓練計劃，中國新年後海軍會是出海高峰期，但近日各地許多測試出現「假陰性」，而潛伏期可能高達24日。故即使出發前全部人員測試「陰性」仍可能有人帶病毒，帶病毒者在出海後很可能會傳染給艦艇中的大部分官兵。而中共海軍中的航空母艦被國際嚴密監視，有發病會成為國際新聞。潛艇部隊就更加屬於高危，密封的潛艇如果一人有病毒，絕大部分人可能染病，而核潛艇出任務的地方回航到基地可能需要至少一星期，染病官兵可能死亡。

人權民運信息中心2月4日曾披露，對於這次疫情，中共全軍有30個最高級別的「防治工作領導小組」，這些領導小組的最高領導是「習近平辦公室」。

據悉，雖然各省，市最新發佈的通告要求「疫情報告實行屬地化」，軍隊、武警部隊如果發現疫情，必須按照要求報告當地疾病預防控制機構，但又有機密文件規定，如果軍隊的疫情涉及軍事機密的，可以不呈報當地省，市政府，故目前軍隊、武警出現的疾情都以涉密為由不向屬地呈報。故此，截止目前，官方並未在新增確診病例中通報有軍隊武警人員染病的任何信息，形成中共官方隱瞞疫情的重要部分。

阿波羅網責任編輯：時方
來源：希望之聲記者岳文驍綜合報導

轉載請注明作者、出處並保持完整。

狗都係

biohazard 2 又 remake

依排要多啲活動
逼佢哋調啲武警嚟幫拖
不過我哋就要真正be water
四百米外見到佢哋好走了

咁咪唔洗摺被

人權民運信息中心2月4日曾披露，對於這次疫情，中共全軍有30個最高級別的「防治工作領導小組」，這些領導小組的最高領導是「習近平辦公室」。

小組改個名都要有自己個名係度

台灣係時候武統支那

三萬警隊係時候報答祖國

多D操練添呀 好快有得打

係唔係詐詐哋動員緊準備攻打台灣？老美係唔係應該大軍壓境威嚇下佢

揾黑警上去替啦

Push

幾時要三萬警渣上去震災？我地香港人好樂意捐佢地上去幫忙

好早有講解放軍互相傳染
只係佢地唔公開
怕人手唔夠比人起義

手足

死光最好

隔離左無得擲人落街落樓喇